「IQ題」咩牛最怕熱？

一頁後開估 估

爛牛

火牛

黑牛

牛柏葉

秒

毒巴而家唔玩人生遺憾系列

dllm

熱牛

韓牛

肥牛

唐牛

牛逼

牛頭角

徐二牛

？

蝸牛

牛歡喜
煮完佢就縮

樓主挨唔挨得過1版 無咩人理你咁

牛油